比較擔心國安法

我怕國安法一出 手足會加控多一項顛覆國家政權罪
因為未知會唔會有追溯期 擔心未上庭／已被捕手足
睇返71 事件 由進入立法會比人屈左變做暴動罪
我唔排除班狗官會咁做

習慣咗就冇事